如秋風 吹過的 都變色 枯萎的

留給當天我可 給愛火 燒傷我
忘掉愛過的那星辰 安守本份 無憾

柏豪 歡喜哥

樂少
好型

拿囝

聽 hana la

三哥都好尾機

好灰

Hana

hana bb